黃色古董店

喺深水埗
仲有義賣福袋 話捐比立場同星火

推，今日既行動post